EA server係咪有問題

屌佢玩幾分鐘斷一次搞乜春呀

放長期想打下機就收皮。

ea server幾時冇問題過？

唔怪得BF5冇人玩

根本逼人放棄隻game